加油👍🏿

👍🏿

Me

冇你份kaki

dllm

好球

蝦我

姐係at least 。。。。

LM

支持

懷疑個場冇底線

ky都串9我......

臭八婆ky同乜春主任食屎啦
蝦我娘子，我娘子食蟹架

我今日未買盤

ky救我

汽車快上啦，我唔想再改名啦

冇位改

其實你本身叫咩

請你不要阻我喜歡你

6.5s 2.04

係咪意味我唔洗再改

6.5now

同路一齊贏

0C

似6c完？🤔

新人留名

小心 我連豬7注了

佢個6.5好硬

度完買自己對家

你愛盧？

。。。。。。

8.5 2.02 1.7 8.5 1.95 1.75

食下午茶先🚬

6個。即係

遲左追 睇6c完 希望有4.5 追🤔

曾經～想過走～卻並未看透

中場先入貨

半0先有機4.5wor

我睇唔到尾盤入左角大。。。

係呀..

佢地成日開6c ft 只要我大細角點都唔蝕既😂

加油

motors有無足水呢

車都踢得幾撚矛

剪完頭髮
你問我答

我係入左大先睇

驚自爆唔答

幾時收聲

自頂？

5.5了

要啊😭

有種0c完場

踩我54

想入即場客勝了

自爆5答
出相5答

no

m240點睇大小？

幾錢

打夠邊爐未 門都未射過

我睇係細既

剪左個咩頭

今日如何？

車入波未

靚仔82分界

5.5點睇

朝早美職唔中，k league 中，即場都中下

指埋名先至140

30MIN 0 射門

下半場發力?

半大已死

戲子 不射男

M240巴
6:00 點睇
2.5大如何？

有冇人知場波係咪踢緊

咩波黎 半場未射過門

1c

5.5 2.05
大家有4.5先入

半場入客勝先

仲有成個鐘先開工
點搞？？？

全北個埸真係踢緊波?

call g

戒了
心有公主

食個tea

no mon。。。

場波做乜撚野
兩隊又矛又唔想攻咁
韓假

搶我公主

2c

半和cashed

唔入波有乜2c

客有足水了

唔好爭啦

冇22了

u揀

下半場車快出黎456

gchi

支持 利申: 客勝小戶

公主一齊屌波

你唔好咁留意我ok
我分身無處不在

Ky 想屌

車

我作甜故睇5睇

巧

女主角叫咩名

重甜 校園 青春 ok?

屌啦

舉報 有分身

書曬了 支持買我對家

公主

公司又請冗員
話有三年經驗 但乜撚都唔識
痴撚線 叫佢自我介紹都唔識

唔記得轉Ac?

格黎屋

公主比我姦咗了

我我我。。。我。。叫。。牙牙牙牙
盧

迷盧有矛閃卡睇

報驚

車12m

要$$$$迷盧3折

0-1

6點諗好 5:45再決定買唔買

靚女刀算 屌你老母 第一眼見到以為肥姐復活

0-1
跟住打邊爐完場

好波呀車！千萬要頂實

車比多粒

kaki goal
汽車比多球 努力

不了 全北汽水會one more

頭先有位巴打問6:00點睇大波，好似係

仲話咩五星大酒店前台
你話笑死唔笑死

比盧搞到冇得訓
現在要眠了
加油車車

汽車1:0

禾...禾...禾....矛錢牙

rubbish car goalllllllll

ky 角呢

我無阿我打留野咪加番上去

真公主,原來之前有個(quit)公主係假冒ge

等睇炒車

Report左

不了

我會聽你講唔賭咁大架啦

格黎屋你豬左幾多

你咩事

搞到我想改名叫香香公主(on9)

唔比阿

2k 書番以前贏果d

盧盧no, 唔准侮辱公主

笑4

做乜搞到豬2K

買乜書乜 仲要失戀 仲要病埋

我都就輸哂贏果k

我收工就JUMP了

早知叫你比料我啦屌
你可唔可以認真度下6點買乜

我開解你

玩留

我得番一舊水我想跟手足買

不開心 人人不開心

拎去樓下買個M記算啦

好番一齊食宵夜好無

禾收工巧kai針^_^

都話病緊仲叫我食

jump 88

全北呢場起碼仲有一球

同意

完全冇衝突
我又羸返琴日輸果15K

主入

買了無柒頭

格黎屋你唔好唔開心

訓緊係床 你問我答

m 點睇一陣三箭 覺得開到大

希望你中，我無買的

買左大1.5 希望唔登

實好架

買左無入波

禾凌晨三點番工牙

nogoal充滿希望

唔洗做既點解你地好似

星期六嘛

天期住邊

渣ga
真男人番6日

我要番多6日先有假放

我都係番6日工黎

我正數呀琴晚到今朝
今朝轟左落美職9.5S
依家愉快學習中

姐係你係男人

可唔可以救我

是但啦 不用分那麼細

唔賭咪救左你

禾系香蕉大哥

大邱快入

大哥好

救唔到 我針

買switch有冇手足同路

點解咁講

我叫豬估力

謝b

me 入左5.5 你地4.5入啦，應該安全

我係香蕉牙公

原來足球係有角球,睇呢場波睇到唔記得左

我都係新人留名

謝b會上去我到玩

伊巴

其實我有自己一間房係咪已經好幸福

牙公 禾想含你jer jer

屌入完錢轉5.5

係

勁

🌸

推到波會買

4c

盧蛇

5c

買左一齊打mario kart

想入5.5又唔的。

我係龍

???

入多球啦

不了 買了豬耳nogoals

hello

你買左乜呀

橙 贏番小小得唔得阿

nice to meet u
my name is A4

買左1.5大

比我贏ok?今日輸慘慘

不了 靠自己

6c就好 5.5 2.13

我a0

盧f1

乜水

入左少少玩下

you F1

盧F1你都知

我仲有6.5s

Hello

全北整多粒

聽港好令囝

入 多 球 啦 唔 係 我 J U M P

之前舊登 冇留言 有時間會睇下波台手足買什麼

其實自己都覺得主有多粒

你又針呀

小妹成日望住佢黎捽碟

正啦喂

想屌你個淫西

主快入

不了 留返比我老公

樓主我安慰你唔理我

詠呢 唔屌波 掛住屌女

睇個勢差唔多了

快d入多粒

卡卡

@westface

是但一隊入啦

ON99

主？

我

全北買得大既補小小和

謝b去你到玩switch

主入好唔好

變身死人妖

淫詠

手持2.5s 車盤 7.5s 8.5s
希望頂到

叫埋你，我出廳睇電視

1740 買少少和先

5明大家點解當我係男=.=

你不嬲係麻甩佬

一路當你係好姊妹

我屌 5.5又入唔度

買左6.5， 比多2c黎

5.5 -1了

6.5不了?

盧洪哲(死人妖)

盧姐

身在置樂，去邊間買好

CDA有5會?

睇返 原來無必要

都唔知點解大家當我女

Fuck me

想同小妹磨豆腐嗎

6c

想改名做A4G轉運

4.5中水果陣5.5 2.8-2.9左右。。

6c請頂到尾

有米

入一球

希望快d完場 比我收翻啱啱輸果d

5.5 cashed

全北5.5 大大力gel

2540買5買Ho 臭西松鼠豬波

車同我頂實

好sad.玩左兩日輸3k...

佢同我磨你88

唔侵男仔

完左全北出1800
之後英超

8.5入左

點解讀書要考試？

似仲有1c

我都係置樂

等die 3k...

凱斯餅店？

6c頂實

唔係又咁多鄰居牙嘛，我撳錢先

黎個半2全9好唔好

打和多 執幾蚊

法唔法國買8.5大個陣就等die..
買8.5細個陣就等爆。。。

快追和啦

個range唔夠大好難執錢

6c頂實:

嗨

一開波你就買咪得

全北入多粒

7.5s收息穩唔穩

6.5果陣先侜馬會

角膽你估易咩

7.5s無啦啦練心

有冇人要三箭??

8.5倍補了和

買膽賠多啲

6.5s而家搵緊平安鐘

求教點樣搵角膽

Hi

買咩

Hi，是cda嗎

Switch

岩岩經過匯豐

食骨呀

屌 又想買三賤

😱😱😱唔好

同路了

仲食？

係東城

好似買唔切6點...

牙盧 明明屌你幾次買西賤 今日又想買番 個盤

0:1 好似輸少幾蚊

想買 遲下出大富翁

比我檢查身體

7

我陣間去紅橋打機

似主有波

7c

Siu4 中午先東城飲茶

隔離post 話仲要2488

幾蚊

2440好似
原價幾多

好彩中返注6.5 補得返注8.5

好耐無去了

賤盧唔理我

1.希杭
2.恩高
3.般尼
4.史雲c

-.-狗改不了xx

巧串 唔迷盧了

米線果間好好食

0-2

0:2

個個cda都要我覆點得閒

廢車GOALLL

鄰居goal

rubbish car goalllll

比啲聲黎聽下先！！！

On9

搞點

唔知，起碼等多兩個月先出
啲伏留俾你中

i love uuuuuuuuu

next goal 3.5

唔洗跳了

咁你做唔做狗

啪啪啪

係遲咗啲，但都開到我

又豬多六蚊

晶宮 李城點睇

原價好似係2380

6.5 gel

8c

1800西波大戰

one more ok?

比多1c黎

架汽車變左坦克車 好波

［突發］金鐘麥記開始多人

想去

有種開大比我

9c

Goal 0:2

一陣見

幾個人用一個ac

一場輸1.6k求開解

三賤

8.5s 咁樣爆？？

不要再說了

8.5大力gel

睇

100>1k>100

sorry

5.5b 7.5b 8.5b cashed 下一隊客cashed 入多粒比禾

有咩伏，想g

下場黎過

9了

8.5都開到

是咪派

無錢開飯 去乞食

盧買？

Siu4

仲要俾你笑

你又去？

6.5 7.5 8.5 gel!
thanks Ky!

一陣開live

同路
但[black]應該會同人對[/black]

我...買

Thx KY

屌佢買左六七次都買唔到

全北全格大力gel

多謝m240 話會有多一球 我想派你 放便留tg嗎

占士推第一口8.5

所有野都係88mins後爆

kaki

kaki 10場 (2) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

再黎 10場最後一場

派唔切點買

收到

今晚玩

就係呢句跟左多謝

燈水十連
1，柏雷
2，制鐵 ng x2
3，🚗
4，三箭

希望完美結局

識買了

三賤盤 半大

你開？

抄低了

西箭big ship

贏了

死 無j post 會唔會對左

u give me tg okay

輸12蚊

英超開 (3) 10場

你買左未 要玩mario

跟左詠衣同盧

編號
2373
投注類別 讓球
細節
星期六 6 FC大邱(主) 對 全北汽車(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.94 $360
金額 $360.00

多謝kaki蛇

多謝

其實係買錯左？

Same road

三賤大波 上呀

盧蛇好球

好彩

我都出左車，無人多謝我

你買咗？wtsapp傾

奇蹟9c

Thx Lo kaki

三賤今次要正氣

我愛你

三賤盤 2.5b 9.5b

多謝，但我無買盤

半大全大 輸左唔賭

唔好咁計較名利
Me出水都無人理咪又一條好漢

買盤驚餐死 廢車踢到不知所謂

我理

跟詠開盧，跟盧開詠，所以全跟

我已經好少買盤

善妹

勝利船

不了 我理 善妹好波

咁咪skip

我愛善妹

醉愛善妹

終於贏返一場了

入波呀屌你老母

ky 我豬淨1k

七點 要繼續贏

櫻花水原苦主

出現了

夠上50k

Okok

我都有switch wo

嘉欣，

要屌老母了

Diu nei-.-你都應咗

出左車車同8.5大既。

我愛你地，

愛大家

學樓g話齋 加油👍🏿

善妹你係我2奶，要幫我加油

Same road
直屌半客全客

全po一齊贏就最好

你個名

盧蛇幾時帶領我反cup

呢場開唔到2.5我以後唔撚賭亞洲波

你練好fifa先

Ot8.5 cashed
一日補假get

等lo蛇 ky 帶領

唔反cup要返工賺錢錢 冇時間練

個個刀巧有米

你咁廢

入波啦屌你老母

不射男

Not me
你眼中沒有我
枉我都係迷盧弟子

想同盧挑FIFA
贏一場拎一場水

盧蛇帶我去m記

度唔到咁多比你屠=.=

瞓得兩個幾中，要補眠了

食飯先

好囉

彭馬斯個左翼叫momo

5好笑我=.=

應該贏wor

咁遠-.-😭

［突發］金鐘麥記開始多人

有呀，不過埋單都要輸

我之前有出，你對下

有無ching一齊去

又要報驚

早d上水，頭先一齊叫k聯ma

Ok

不過你過關就唔洗睇尾

盧冇講錯 變身同西面真係做過愛

我呀

邊忽做愛

一齊坐係度賭波

你到左?

ky mc定拉屎場角有信心d？

又係嘅

why not both

搵ex去@@

唔洗理佢 沙比派開膠

有即場wor

屌 三賤廢到

今晚有無邊場重心
要追一追了

未呀 我其實唔記得左要去生日會宜家好柒
係商場行緊

考完 我屌你老母fc首爾比人杯

入波未 我屌你老母

屌得好

盧

求起機水 最後了

三箭fg

睇盤會買三賤 但真係太西

等半場

全晚重心

依幾日好有心機咁教新黎個女仔做野希望佢唔會無啦啦又唔做啦 教完人又唔做果種感覺真係會好sad

我都要追下

你邊間做 我黎探你班

m巴好似唔要

人各有志
可能份工真係唔岩佢
或者有好路數呢

7點有水嗎

三賤入未

無謂勉強

想g

唔好搵我了 肥矮毒蠢7

要gun了

我都係

個女仔第一次番工 就遇到我依個天使 我都第一次全部野我教既新人

你絲打？

華西夠有個前鋒叫Mina啦

ky 7點求水

我係絲打呀

仲好講 買佢之前張cd抽卡抽到智效

佢係粟佬
如果佢係絲 我一定係絲

0:1

叫我栗叔

Ship1:0 睇黎要jump了

被逼

咁不了

酸粟佬

三箭 真係想降班

上半場是但搵隊比多粒先啦

=.=

駛唔駛買個蛋糕俾隔離post個樓主

1/2

死肥婆唔想比人見到

咩post

btw點解唔買俾喱個post既樓主

我真係絲

三賤，嘻嘻

三箭又黎搞笑😂

你都係我嘅天使

我刀系😂

唉，入唔切勝利船fg

屌你老母西賤

我只信香香同kaki

有多腎 想換

有即場咩
定你

狗改不了kxx

我冇食

我二奶牙善呢

你幾時生日呀
我驚你唔肯收

你係e佬

無日本妹同定延既話 不了

我係咩

女神

2017年了 仲有人買三賤

過去式了🚬

神船唔好拖時間

栗子撻好似真係絲?

Kaki係絲原來

朱古力

你岩 行緊hermes好想買野

神船

笑4
我同你唔系

三箭要cup既話係咪要奇蹟出現先得....

三箭

sure

ht 0:3啦

係cda就出來比我驗身

三賤救你贏波 我一個月唔講粗口同打j

7點希杭 any same road?

Here

神船頂住

入番燈先啦屌你老箭

好感動

有錢就是任性

回春堂朱二

買西甲定俄假好

我唔信，冇個係真心架

三箭快入先

回春堂盧九

西甲

俄假D盤好差

我真心住置樂

好 聽你話

置樂栗叔

賽前
習慣買左盤之後會補對家fg

剛剛話信你係就話栗叔

希杭同Las咪一樣

食完川味 🚬🚬

岩岩訓醒了 大家頭先有無羊

馬會提款主任都信

都唔知點解仲會信三賤😂

西甲郁左水 ky照go？

我有定延 唔換 多腎可以換其他

郁咗好多

神船再入啦 屌你老母

我就黎變tmac 喇
屌你老母三賤

我唔係住果到

聽日訂新專

屌你老味收埋d好野

咪撚入啦

你係咪有舖自爆癮

叫啊叔型d

定延緊係好野啦

郁點會go

有冇LINK望望

你著藍色衫？

栗絲絲叔叔

似真幻假

全能既上帝求你給力量於三簡

訂唔訂好 無momo=屎

有無手足一齊入去
想走了

No

矢矢矢上呀

盧b 1900 play?

三賤反cup開埋大波

Kayan thanks for the tips
Bookmarked

MOMO唔係首選 有當然好 有同你換囉

要支持了 聽你講買

即係坐左邊第二張

跟邊到訂

你買我買 彩瑛換比我

我有次去gmarket買 有埋海報 果陣買衫順便一齊買

唔好起毒撚底

就咁話啦

對出定對入

打算相認？

孖車200c 好難拎金盃

信自己😎

對左

俄國中央陸軍有冇人要??

啲電腦好鬼勁

Lo b 1900!?

盧呢

想知

迷Kaki黨出動了

辛特

臭g

Skip左三箭
感覺自己有運

跟唔到

幫手嗌下

Btw 尋晚德乙全客

出面望入去

Same road me sog rush

原來盧都係尾盤大c

嗌唔落
尼隊波巧西牙

係韓國啲網訂

今季仲買三箭咩心態

有無手足幫手訂

我跟人買有得即場換埋卡😂

見到手足買日假 仲要係三箭 覺得好心痛

我日日講追三賤對家 無人聽.....

sad but tire

三賤永遠都輸盤

要momo

想跟了

我每次都要收齊子瑜 momo Mina sana 大家姐😂

-.-好眼瞓

唔係訓左我買左對家 收左5-6注錢了 追佢

臨訓前既盧⋯

拉C
杜斯多夫

好精神

收埋比我好唔好？

最後50蚊 有無人比料我

報應 琴晚調戲公主調得咁開心

盧b

世正still here?

有同路 有運了

些路迪主勝

睇到第幾集

三箭追和反cup

Down左冇時間睇
忙過狗😵

三箭果場會唔會有多粒

10蚊跟

2:2

要跟了

拉科是角大嗎？

清係玩大滿貫咖喎

德乙齊心角大

渣ga又話中層

辛特不了

ky 有skip嗎？

郁水？

除左詠仲有無拉絲手足

1角之後8.5上10.5

我呀 你成日遺忘我

跟左m巴 TTG 2

kaki 10場 (2) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

kaki 10場 (3) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

本身好似係出?

三賤唔想死全家就cup啦

神船入波啦屌你老母

三箭1:1

洗5洗去咁盡

三箭快撚啲cup啦屌你老母

三賤杯啊

三賤goal

中層先忙
我既野係我做
上司野又係我做
啲𡃁啲野又係我做

咻咻咻goalll

三箭你輸夠未 比啲火黎反cup啦你老母

是但一隊入多粒好嘛

冇錢開飯

永遠10連嘅第一埸都

Gchi 三賤反杯

見到三箭啲火出緊黎

一齊去m記

金鐘？

睇左po
矛人去

呢位ching就心水清了

半澤直樹

係呀

熱氣點算

但今場係英超

人地起碼有靚女老婆
禾矛牙

辛迪封角啦 三賤快cup

下下火

好想要晶宮

賭無100%呀 自己諗清楚了🙈

唔記得買安卡

娶小妹

自貼ok?
Me 185cm
月入25k

5洗問都知小妹係索，唔信就問謝b

有冇陳瀅貢正牙
有禾做兵刀duck牙

辛迪停角啦 刷乜鳩阿

認同

西甲冇人屌角？

我信

Kaki靚過陳瑩 真心

大細都冇人屌

點會遺忘你呀😘😘😘

你扮..

where is water afourson

禾吾會同禾手足盧b爭女

鏝盤定3.5好

真係？

今日燈到咁都仲要我d水？
我推多幾場睇下順唔順先～

Kaki覺得英超大唔大到

貢要見識下了

陳瑩是g Kaki是寶貝

又話有人一齊去m記

點買好

fc首爾個場 輸死了

無人買左辛特角咩

細

你

一齊頂

曼等即埸角算

Kaki咩樣架

支持 善妹

咁咪可以見朱古力😳

支持kaki

要跟一跟了

星期六 13
曼城(主) 對 水晶宮(客)
首名入球
102 加比爾捷西斯@3.30

三賤個埸比多粒啦

辛特停角啦屌你老母
先入波後停角

我買深盤 我覺得得呀

深盤大師kaki

三賤比多粒

1-0

聲呢！？！？

秒入

Crashed

笑4 1分鐘

yeahhhhhhh

kakiiiiiiiiiii goallllllllllll

三賤贏到派$10比我盧

不了 1:1完

ok

三箭！啪啪啪！ 新弟兄報到

雪糕蛋糕砵仔糕

橙

M240here?

3賤比多粒

三賤同我絕殺

曼城咁撚正氣

何必呢

盧今晚Fifa d3?

因為三賤係你愛隊 你唔撐禾

針 唔記得買鏝

屌 咪刷角啦

愛隊已收咗我1000大元皮🚬

堅有黑色吊帶絲打

冰角啦求你 辛特

越叫越刷，越冰越停，這就是角球

快入三矢

冇圖你話吊住佢嚟打都得啦

三箭個場入多粒啦屌你老母

三箭絕殺啦屌

就三箭入啦

咁無了
1-1
握手言和

佢衝返入場..

三賤係咪想死全家
絕殺啊

乜原來七點德乙

三賤賤種同我快撚d入

2邊比多粒

Kakiiiiii goallllllllll

三賤入波

球證比個12碼三箭！

求三賤絕殺

想買9.5

曼角大凍過水

三箭入啦

郁左水

goal

2-1

FAKE GOAL

唔係fake咩

大8

屌你老母fake

西甲半場指引

網側出界 框都唔中

入波啊三賤

仲以為三賤可以反底